{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053793",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 프린스"
    },
    "text": "当宿は総客室数が20室で、近くには3号線ウォンダン駅があります。 利用案内によりますと、韓国語を含む様々な言語で案内が可能だそうです。 また、客室の入室基準を確認し、追加人数が発生した場合、現場で追加料金を支払う必要があるという案内もあります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあるそうです。 入室の際は身分証明書を提示しなければならず、未成年者の場合は入室が制限されます。 訪問客のレビューを見ると、高陽地域ではコスパの良いモーテルと評価されることが多いそうです。 内部管理の状態が良く、価格が安いという理由でメリットとして言及されています。 ただ、ドライヤーの性能について意見があり、少し弱いという意見があります。 そして建物は古い方ですが、内部は管理が行き届いていて、良いモーテルと評価されました。 このモーテルの社長は親切で、飲み物や充電器などが備わっていて便利な宿泊が可能だというレビューもあります。 価格対比コストパフォーマンスが優れているという意見が多く出ています。 しかし、いくつかのレビューでは、匂いや清潔度の低い部屋やバスルームの不快な経験に言及しています。 月末に訪れたということで寒い状態で洗うのが不便だったという意見もありました。 また、ロックが壊れて外に出ようとしたときに貴重品だけ持っていくように案内されたというレビューもあります。 さらに、禁煙客室にもかかわらず臭いがしたり、浴室にカビが生えているなどのレビューもあります。 総合的に見れば、その宿は価格対比で見た時、コスパが良い方だという評価が多いですが、客室や浴室などの匂いと清潔度に対する改善が必要だと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "20室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線ウォンダン駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の入室基準を確認するために何が必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が増えた場合、追加料金はどのように支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "内部管理の状態が良く、価格が安いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のデメリットは何ですか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、匂いや清潔度の低い部屋やバスルームの不快な経験に言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどのような人ですか？",
            "answer": "この宿の社長は親切で、飲み物や充電器などが備わっていて便利な宿泊が可能だとレビューされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 344
    }
}